已成功買到iPhone8 ！

兩部plus 兩部普通

肥肥了

有咩咁難搶

.....